(ENGLISH) Breaking news: Carrie Lam PROPOSES to withdraw

‪The HK government hasnt withdraw the bill.
They only propose to but it still has not been confirmed.

The announcement is relieve the tension before the Human Rights and Democracy act discussion.

The US PARLIAMENT's discussion on the Human Rights and Democracy Bill will threaten the community interest, Carrie Lam and the communist supporters are afraid that their wealth may get frozen or imposed to sanctions.

SELF PUSH

up

Our friends that we've lost would not forgive us if we accepted those from the government

Lihkg Carrie Lam news

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

The FIVE demands of the protest
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters”
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and the Chief Executive

你估白宮無人mon?(The White House must monitor LIHKG)

US PARLIAMENT MUST READ THIS

donald trump

BORIS JOHNSON

DONALD TRUMP

Five Demands
Not One Less
Liberate Hong Kong
Revolution of Our Times